要人！要人！荃灣線無人啊

要人

咩站...

美孚荔景

荔景唔係好多人咩
利申喺荔景

喺東涌線？

我係

樓主叫荃灣線

葵興落哂人啦

隔離啫
但唔覺要人
不過嚟多啲人都好

塞左啦 荃灣站叫人搭其他交通工具

推

荃灣站三十分鐘都無車開過

yes,我fact check.

係喎, 地鐵行車順暢, 每個站塞唔到5分鐘,
可以嘆個早茶先上office

深水埗to 金鐘順到hihi

去到荃灣再講

美孚啲人走緊

成條紅色線死哂香討班友

可以點幫手

去紅色線撐住！

美孚叫曬所有人落車

推.

push